大灣生活圈自由搏擊戰

大灣生活圈自由搏擊戰 - 鄧達智

網上圖片

最近有人傳來兩年前在落馬洲口岸拍下影片，清晰可見四名動作相當利落、出手強悍操鄉音、邊問候人家老母性器官之婦女，在城巴B1站頭公然免費示範自由搏擊，去到精彩之處，卻遭受特區公安人員阻礙而被迫在拳拳到肉、互扯頭髮階段無奈停手，未能盡情展示「打到頭破血流死為止」。

這特區公安真懵懂，不明白，不體諒同胞們肉搏血戰示範內地文明素質的苦心。隨時隨地不論國內海外，飛機、高鐵、巴士、公路、商場、聯合國教科文世界歷史遺產、巴士站等等，展開自由搏擊；尤其女性，實驗毛主席當年訓示天下：女同志撐起中國半邊天的偉大。男人打得、強國女人一樣不手軟、都得打的份量！特區人好好學習喔，已經落後囉，快快加緊演練、迎頭趕上迅速晉升大灣人。

政府公布2017年香港貧窮人口達138萬，9年新高，平均5.4港人配一個窮人；真是大好信息，切合黨一直以來貧下中工農兵為高尚的方針，換句話說香港愈窮前途愈一片光明，歷任特首盡忠職守，洗脫生金蛋的金鵝特色，愈窮愈出色，填大嶼理直氣壯，不造人工島如何建大量公屋予公援、綜援戶？

當然別有用心圖謀做反的人會提出：政府只識報告貧窮人數，尋求補助以滅貧，卻愈援愈窮，而無解釋貧窮指數從何而得？也無分析探究貧窮因由；光提指數有屁用？

大家必須對這些黑心人口特別提高警覺，以防喚起佔中時期禍港行動重演！

有需要解釋「貧窮」嗎？你以為前港英政府留下金山銀山文明山……掘之不盡，用之不竭？

錯！

特區徹頭徹尾需要強勢新移民，將已老化並文化與文明皆低端的舊港人口充撐場面，才得以將本來人口素質提升，以證特區前身不足之處；看，不過幾個回合，香港已落後北京、上海、深圳，被廣州、成都、重慶、大連隨時迎頭趕上，難為港人還要懷疑特府一片心，其實都是為了我們的前途，協助港人盡快融入不得了強國大家庭。

鄧達智
電郵 :chiuou@gmail.com

上一則
上一則
永恒巨乳「叶姊妹」 (李碧華)

下一則
下一則
南非治安 (李純恩)